{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016180?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 투헤븐"
    },
    "text": "ネットフリックスの電撃公開で無料視聴が可能で、セスコは安心プレミアム防疫を行っています。 先着順で1万ウォンの割引クーポンがもらえますので、すぐに割引を受けてください。 宿の予約をされると、割引クーポンをご確認いただけます。 超特価で予約すれば松島ケーブルカーに乗って松島海水浴場で遊ぶことができます。 松島ケーブルカーに乗って最高の位置で楽しい時間を過ごしてください。 チェックインの際には身分証明書の確認がある場合があります。 未成年者は保護者と一緒に同伴すれば宿泊が可能ですが、未成年者の予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 オンシーズンや祝日は宿泊料金が変わる場合があり、割引が適用されない場合があります。 週末や祝日の連泊利用時には15,000ウォンが追加され、事前連絡なしに当日まで参加しない場合は払い戻しできません。 キャンセルの際には日程によって払い戻し額が異なります。 人数が1人追加された場合、15,000ウォンが追加され、1時間延長すると追加料金が5,000ウォンずつ発生します。 一つの客室には1台の車両が含まれ、待合時には車両1台追加で5千ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネットフリックスの電撃公開で無料視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの電撃公開で無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "セスコが行っている安心プレミアム防疫とは何ですか？",
            "answer": "セスコは安心プレミアム防疫を行っており、滞在者には割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の予約をすると割引クーポンがもらえますか？",
            "answer": "はい、宿の予約をすると割引クーポンがもらえます。"
        },
        {
            "question": "宿の予約をすると松島ケーブルカーに乗ることができますか？",
            "answer": "はい、宿の予約をすると松島ケーブルカーに乗って松島海水浴場で遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者との同伴が必要ですが、未成年者の予約による入室拒否には対応できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日の宿泊料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には宿泊料金が変動する場合がありますが、割引は適用されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日の連泊時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末や祝日の連泊時には15,000ウォンが追加されます。また、当日まで連絡なく参加しない場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し額は日程によって異なりますか？",
            "answer": "はい、キャンセル時の払い戻し額は日程によって異なります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加や延長料金はありますか？",
            "answer": "人数が1人追加されると15,000ウォンが追加されます。また、1時間延長すると追加料金が5,000ウォンずつ発生します。"
        },
        {
            "question": "待合時に車両を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、待合時に車両を追加する場合は1台につき5,000ウォンの追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 503
    }
}